特朗普稱將禁止新移民首五年享任何福利

特朗普稱將禁止新移民首五年享任何福利

23.06.2017 08:56

美國總統特朗普透露，他將會推出新的移民法令，禁止新移民在首五年獲得任何福利。

他說，這樣做是希望到美國的人，能夠經濟獨立。今次是特朗普首次表明有意削減新移民福利，但無透露詳情。

特朗普又簽署新的行政命令，取消前奧巴馬政府加快辦理非移民簽證的規定，但白宮官員無解釋背後原因。

岩, 無錢學乜人移民

好唔仁道

香港咁做都好

可惜過唔到半票

其實所有國家既移民政策都應該咁做

唉 好希望香港有trump
簽行政命令殺哂班支那南亞豬

根主就係應該要咁做

之前派6千蚊話唔派比新移民已經比人屌到開花， 又歧視又話製造社會撕裂

侵侵好嘢

講起就SAD左

澳洲幾時都咁做啊
身邊好多香港朋友死lur 想移民去澳洲
本身自己又唔係有錢可以係個邊投資
更加唔係有專業技能 咁就想去爭奪人地啲資源唔核突咩 咁同啲香港新移民有咩分別

特首稱香港新移民攞綜緩今年繼續出雙糧!

又cut 左膠 budget
撚狗咁撚

你好撚葡萄喎

其實香港以前都係咁
只不過 唉
政棍 法官誤港

社區組織協會班賣港賊支持新移民可以一年咬老綜